時空幻境系列 新作 Tales of Crestoria

萬代南夢宮於今（11）日宣布，旗下知名 RPG 系列《時空幻境（Tales of）》系列的最新作《Tales of Crestoria（テイルズ オブ クレストリア）》即將於智慧型手機平台（iOS / Android）上推出。

根據官方所公布的資訊，本作是完全原創的新作，由田川智美擔任製作人。以「從智慧型手機開始的全新《傳奇》」為標語，即日起開始事前登錄，屆時將採免費下載、道具付費制。

本作以「罪」為主題，描述了主角背負著罪過、為了自己重視的事物而活下去的故事。目前三名角色的預告插圖已經釋出，之後將會陸續公開詳細情報。

在官方網站上，也已經開放了由中田康貴（中田ヤスタカ）與神風動畫聯手打造的概念影片，影片中可以看到手上有印記的主角抓緊燃起火焰的大劍瞪視前方。而在另一隻以主角視點呈現的「another ver.」概念影片中，出現在主角面前的人物又究竟是⋯⋯？

又一個系列收皮

仆你個街 BANDA 本身唔係話出家用機咩?

同夢幻之星一撚樣.周年紀念係手機遊戲

TOE 世界第一

隻tales of rays國際版都關ser，仲出手機game

笨大吞掉之後已經死了

Tod 2

屌，我要玩家用機呀，出出出出撚埋晒啲廢閪課金驚做乜撚？

好似話家用機玩既新作仲研發緊

極光劍

前作TOB 咁好，依家新作話出手機game

老實講, 我對哩隻信心係零,
特別係玩過佢而家出喺手機嗰隻 tales of rays
崩3以下既畫面, 但就有崩3以上既耗電量, 發熱量亦在崩3以上,
loading更加係龜速, 轉一轉畫面都load成十幾廿秒,
活動除左周回又係周回, 整制作技術低下,
睇黎哩隻畫面都唔會太掂, 真係掂就要驚佢會熱到爆炸
要好似god eater d 手機game咁全部死晒, 笨大先至會死死氣咁轉番去主機度

TOE同tales of destiny2
先係頂點
兩隻都起碼爆超過5次
Tod2直頭10次都黎

幾時先捨得重製TOE

依個年頭,情願重制

廢事又搞隻伏game

屌阿又黎手機game

唯有玩住TOV等

夢幻之星20周年版都係手機game,真係陰公

晨早講咗整緊家用機新作
都係TOB個製作人負責, PS4為前提既TO

tov先係最正個隻

開発
KLab株式会社

然後睇哩間公司以往整過乜game

結論

100%垃圾

好事黎
TO系列可以正式玩完

仆街 垃圾Klab

TO系列係TOB到完起碼都好過係TOZ到完

手機賺到短期錢
長遠黎講會破壞個品牌
Tales of ray 已經係on9
而家出多隻
Tales of 系列準備插水收皮

震天裂空斬光旋風滅砕神罰割攻撃